窮j想申請張信用卡 求師兄解難

出黎做野3-4年
想申請翻張信用卡

穩定酒店工作
年薪18-20萬
戶口結餘月月清
想搵張多啲優惠

做下分期
不定時亞洲旅行都有回贈嘅

唔該咁多位師兄

因為我聽人講話compass visa會抵屌啲 有冇sales呀

Compass visa吾系多折啲咩？

每年消費15萬⋯⋯

SC AM
CCB EYE
HSBC VS

Wewa>>>>>>>>black>compass

機票酒店旅行社簽帳<<4%現金回贈（高絕全場）
去旅行fit到漏

每簽$400抽一次獎，每次最少中$20，隨時5折，7折等（利申中過2次$150haagen dazz)<< 5%回贈

簽$3000以上的單可免費做3個月分期

呢排所有新申請可以一齊分$100萬（唔洗簽帳要求）再加迎新禮物，用呢條link申請多$200免找數簽賬額

安信PCL:你的推薦編號為PNQPXW。立即將以下連結 轉發給你的親友申請WeWa或EarnMORE信用卡，齊齊SHARE一百萬！受條款約束，查詢EN/取消UN 22698899